# Introduction
La qualité de l'air est important, car un air de mauvaise qualité peut avoir un impact sur la santé et le confort. Un bon indicateur du niveau de confinement de l'air est le CO2. De plus la pandémie de COVID-19 provoqué par un virus dont le mode de transmission principal repose sur les aérosols, le renouvellement de l'air est un moyen efficace de limiter la propagation du virus. Monit'air est une solution centralisé de surveillance de la concentration de CO2 adapté aux bâtiments. Ainsi, les capteurs déployés dans chaques salles du bâtiment remontent leurs informations vers un serveur central qui offre une interface web pour géré et visualiser les valuers des capteurs.

# Requirements

# Installation

# Usage